%% Import packages
\input{hfxx_csomagok.tex}
%% COMMANDS
\newcommand{\hfcim}{Metódusok}
%% SETTINGS
% Properties
\author{Hegedüs Ferenc}
\title{Programozás házi feladat V.}
% Headers and footers
\input{hfxx_fejleclablec.tex}
\begin{document}
	\begin{center}
		\LARGE \textbf{Programozás házi feladat V.}  \\
		\vspace{0.5cm}
		\large \textbf{\hfcim} 
	\end{center}
	\vspace{1 cm}
	Készítse el az alábbi \textit{C\# Console Application} programokat:
	\begin{enumerate}
		\item hf10: \textbf{Kérjen be a felhasználótól egy négyzetes mátrixot (kétdimenziós tömböt), és számolja meg, hogy a mátrix egyes soraiban hány darab páros, vagy 7-tel osztható szám van. Az eredményeket egy tömbben tárolja, és írja ki a konzolra.} A program kérje be a mátrix méretét (egy egész szám), majd sorfolytonos módon az elemeit. Ezután számítsa ki az eredményt, majd írja ki a konzolra soronként egymás alá. 
	\end{enumerate}
	\input{hfxx_zaroszoveg.tex}
\end{document}